10萬個確診個案用左12日

中國真係累撚死人

20-30萬又會用幾多日

Which shows the Chinese figures are undoubtedly fake

堅持唔戴罩
相信會噴井式爆發